[蛇齋餅粽]Tenga將會送飛機杯俾投票既台灣人

【TENGA挺你！投票送慰來！】
🗳111全民投票去🗳你的一票將決定你的慰來！🙋‍♀️🙋‍♂️
參加活動就能獲得🔥官方商城111元折價券🔥
不限消費金額即可使用👉
TENGA為各位公民們應援加油！💪

參加辦法：
✅按讚追蹤TENGA台灣官方社群平台
✅發揮創意上傳投票所在地照片（學校或活動中心外觀）至個人社群平台
✅設定公開貼文，並加上指定hashtag『#投票送慰來』
✅【FB貼文限定規則】 上傳至FB的照片需至本活動貼文底下留言『照片貼文網址連結』

TENGA官方將從參加者中選出最有創意～
令人怦然心動的照片，再加碼贈送TENGA豪華獎品！

因應投票率提升獎項也會跟著升級！
🗳50％→SPINNER × 3名
🗳60％→SPINNER × 10名
🗳70％→FLIP ZERO × 10名
🗳80％→FLIP ZERO EV × 10名
🗳90％→TENGA 1年份 × 10名

活動招募期間：1/11(六) 投票日當天8:00～24:00
＊參加獎與其他豪華獎品，將預定於1月底前陸續發送完畢

參加資格：20歲以上，在1月11日參與總統大選投完票的人

TENGA官方各社群平台帳號如下
Instagram：tenga_taiwan
Facebook：tenga.taiwan
Twitter：tenga_taiwan

⚠️注意事項⚠️
＊『投票所內』禁止攝影，請務必遵守選罷法與現場公告之各項規定，以免觸法。
＊TENGA1年份，可使用365次數的商品，由主辦方指定品項並發送給得獎者。
＊上傳至社群平台的照片請務必設定為公開貼文，未設定公開者將不列入參加名單。
＊參加獎的折扣碼使用各社群平台的私訊功能發送給參加者，請務必將私訊功能設定為可接收訊息的狀態。

1/11投下神聖的一票，別讓自己的權益睡著了
也別忘了參加『投票送慰來』應援活動喔！
更多活動詳細內容請見👉

#TENGATAIWAN #TENGA ‪#投票送慰來
#111全民投票去 #返鄉投票 #總統大選

「所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂」